IU腳圖

堂眉生得好工整

其中一對係林鄭 大家唔好j錯

堂眉漸變, 中間濃, 兩邊淺

IU 真係好意

好得意

iu會唔會太完美？

見到係你開po
即刻連番wifi再講

d腳趾好似鳩,好想含

天使下凡

你6鳩似腳趾

邊對？ 想j

G